msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ehforwarderbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-03 15:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-22 08:38\n"
"Last-Translator: Eana Hufwe (blueset)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: ehforwarderbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /ehForwarderBot/docs/_build/locale/API/status.pot\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../../API/status.rst:2
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.EFBStatus:1
msgid "Abstract class of a status"
msgstr "状态的抽象类"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.EFBStatus:5
msgid "The channel that this status is sent to, usually the master channel."
msgstr "收到这条状态的信道，通常是主端。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.EFBStatus:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:0
msgid "type"
msgstr "类型"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.EFBStatus:9
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:7
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:7
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:13
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:19
msgid ":obj:`.EFBChannel`"
msgstr ":obj:`.EFBChannel`"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:1
msgid "Inform the master channel on updates of slave chats."
msgstr "通知主端关于从端会话的更新。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:5
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates.__init__:1
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:5
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:1
msgid "Slave channel that issues the update"
msgstr "发送更新的从端"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:11
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates.__init__:3
msgid "Unique ID of new chats"
msgstr "新会话的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:13
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:19
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:25
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:19
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:25
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:31
msgid "Optional[Collection[str]]"
msgstr "Optional[Collection[str]]"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:17
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates.__init__:5
msgid "Unique ID of removed chats"
msgstr "已移除会话的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates:23
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates.__init__:7
msgid "Unique ID of modified chats"
msgstr "已变更会话的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBChatUpdates.__init__:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage.__init__:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate.__init__:0
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:1
msgid "Inform the master channel on updates of members in a slave chat."
msgstr "通知主端关于从端群组成员的更新。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:11
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:3
msgid "Unique ID of the chat."
msgstr "会话的唯一 ID。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:13
msgid "str"
msgstr "str"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:17
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:5
msgid "Unique ID of new members"
msgstr "新成员的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:23
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:7
msgid "Unique ID of removed members"
msgstr "已移除成员的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates:29
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMemberUpdates.__init__:9
msgid "Unique ID of modified members"
msgstr "已变更成员的唯一 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:1
msgid "Inform a channel to remove a certain message."
msgstr "通知信道删除特定消息。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:3
msgid "This is usually known as \"delete from everyone\", \"delete from recipient\", \"recall a message\", or \"revoke a message\" as well, depends on the IM."
msgstr "在不同的即时通讯平台，该操作通常被称为「从所有人删除」、「从收件人处删除」、「撤回」 等。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:6
msgid "Some channels may not support removal of messages, and raises a :obj:`.exceptions.EFBOperationNotSupported` exception."
msgstr "某些信道可能不支持删除消息，并会抛出 :obj:`.exceptions.EFBOperationNotSupported` 异常。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:11
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:10
msgid "Channel issued the status"
msgstr "发送状态的信道"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:17
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:12
msgid "Channel the status is issued to"
msgstr "接收状态的信道"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:23
msgid "Message to remove. This may not be a complete :obj:`.EFBMsg` object."
msgstr "要删除的消息。该对象可能不是一个完整的 :obj:`.EFBMsg` 对象。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:26
msgid ":obj:`.EFBMsg`"
msgstr ":obj:`.EFBMsg`"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:0
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:0
msgid "Raises"
msgstr "抛出"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval:28
msgid "When message removal is not supported in the channel."
msgstr "当该信道不支持信息移除时。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:1
msgid "Create a message removal status"
msgstr "创建消息删除状态"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:3
msgid "Try to provided as much as you can, if not, provide a minimum information in the channel:"
msgstr "尝试提供尽可能多的信息，但必须保证如下信息存在："

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:6
msgid "Slave channel ID and chat ID (:attr:`message.chat.module_id <.EFBChat.module_id>` and :attr:`message.chat.chat_uid <.EFBChat.chat_uid>`)"
msgstr "从端 ID 与会话 ID (:attr:`message.chat.module_id <.EFBChat.module_id>` 和 :attr:`message.chat.chat_uid <.EFBChat.chat_uid>`\\ )"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:8
msgid "Message unique ID from the slave channel (:attr:`message.uid <.EFBMsg.uid>`)"
msgstr "来自该从端的消息唯一 ID (:attr:`message.uid <.EFBMsg.uid>`)"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageRemoval.__init__:14
msgid "Message to remove."
msgstr "要移除的消息。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:1
msgid "Created when user react to a message, issued from master channel."
msgstr "当用户向消息发出回应时被创建，由主端发送。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:3
msgid "When this status is sent, a :obj:`.status.EFBMessageReactionsUpdate` is recommended to be issued back to master channel."
msgstr "当此状态被发送时，建议向主端发送 :obj:`.status.EFBMessageReactionsUpdate`。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:6
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage.__init__:1
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:3
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate.__init__:1
msgid "The chat where message is sent"
msgstr "发送消息的会话"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:8
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage.__init__:3
msgid "ID of the message to react to"
msgstr "被回应的消息 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:10
msgid "The reaction name to be sent, usually an emoji. Set to ``None`` to remove reaction."
msgstr "将发送的回应名，通常是一个 emoji。发送 ``None`` 来移除回应。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:13
msgid "Channel the status is issued to, extracted from the chat object."
msgstr "状态发送至的信道，从会话对象中抽出。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:16
msgid "Raised when the reaction is not valid (e.g. the specific reaction is not     in the list of possible reactions)."
msgstr "当回应无效时（例如，该回应不在支持的回应列表中）抛出。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage:17
msgid "Raised when reaction in any form is not supported to the message at all."
msgstr "当该消息不支持任何形式的回应时抛出。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBReactToMessage.__init__:5
msgid "The reaction name to be sent, usually an emoji"
msgstr "要发送的回应名，通常是一个 emoji。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:1
msgid "Update reacts of a message, issued from slave channel to master channel."
msgstr "更新一条消息附带的回应，由从端发送至主端。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:5
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate.__init__:3
msgid "ID of the message for the reacts"
msgstr "被回应的消息 ID"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:7
#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate.__init__:5
msgid "Indicate reactions to the message. Dictionary key represents the reaction name, usually an emoji. Value is a collection of users who reacted to the message with that certain emoji. All :obj:`EFBChat` objects in this dict must be of a user or a group member."
msgstr "该消息的回应。字典的键值表示回应名，通常是一个 emoji。值为使用此 emoji 对该消息作出回应的用户列表。字典中所有 :obj:`EFBChat` 对象必须为一个用户或群组成员。"

#: ../../../ehforwarderbot/status.py:docstring of ehforwarderbot.status.EFBMessageReactionsUpdate:13
msgid "Channel the status is issued to, which is always the master channel."
msgstr "状态发送至的信道，通常为主端。"

